CGPA 3.9幾 CUHK都冇得interview

小妹讀緊sport既high dip yr2，第一round已經報左，到宜家都冇收到exercise science n health education通知話有得interview。我衰中文DSE 2左，本身報左igcse，但武漢肺炎cancel左，冇得考，唔知係咪關事，想知有冇人同我情況類似

身邊同學有冇

就係全部都有哂，3.8嗰啲都有了，我本身都有玩運動有拎下獎仔咁

佢地係in完有埋offer，同我最大分別係我冇中文個lvl3

你是否肯定你有成功報到個course， 啲文件交齊？有冇acknowledgement

但其實都係後話無用，如果in哂出埋offer，九成你已經無機，佢唔會咁得閒分2 round in, 2 round出offer

high dip升U 睇GPA重要, 中文有無3唔關事
可能你比較黑仔掛...

acknowledgement? 文件交齊，因為我second choice已經in左

姐係話你知已經收到你既application.
希望你second choice有offer吧

我地gpa最高4.0 我都有3.9幾架喎

我想行既路係sport 香港得cuhk同buhk，唔想edu因為唔係想教書，anyway多謝你

通常1st choice 唔要你，先會pass 去2nd choice 考慮，你2nd choice in 得，即係1st choice 已收皮

我完全冇諗呢樣野宜家好想喊，但有frd有in兩科既1st同3rd choice

你想諗清楚前景同錢景。我當年㨂係dl左fg salary report係度㨂科

英文都2？ 中大好似中英都要3

你1st 同2nd choice 同faculty?

有冇send email / 打電話同1st choice 嗰邊問下，佢地通常都好好人，會答你既，得/點解唔得，都會講少少你知，當然你要好聲好氣咁求佢話你聽啦

前景因為之前有internship已經算明朗，大既公司，已經長parttime，同manager都玩得熟，但我入世未深係真既

英文有3既

有啊send左打左，話可能教授背後有原因

可以講下咩post, career path係點嗎？不過如果你性格岩，拎張入場券去考inspector/ officer 都唔錯

我有問得好清楚話會唔會關中文2左事，佢話呢個唔清楚

咁其實都講咗你知啦，唔關level 2事，係你interview 俾唔倒prof 睇你有幾想入去

坐下sport counter聽下電話booking嗰啲，坐下gym房, bowling, playroom咁，我career path預sports club做上去既

我連interview都冇啊

我係覺得我成績唔係差，點解連interview機會都冇

sor 睇漏咗，咁只能講你黑仔，唔緊要既，有心讀，入咗CU再trans

俱樂部果啲？

但得兩年.....

類似

咁真係睇你有幾想讀嗰科，defer一年都值，除咗報cu 仲有冇報其他U?

想知有冇方法令佢consider多我一次

我衰但真係因為窮，冇，但top up有

其實GPA係入場卷嚟
佢有俾你in嘅話其實個個一樣
我自己就覺得DSE中英文絕對有影響
等於你英文冇3要考返IELTS一樣
但連in都冇得in又有啲慘 連執二手offer嘅機會都未必有
希望你2nd choice會有offer

打算報buhk Leadership同edu sport science

2nd choice應該冇望，grp interview我個口講黎講去都係運動，但我見緊gender studies，力已盡

咁就睇下有冇其他u有相關嘅科可以報又或者有興趣
至少你報多啲機會大啲 有幾個offer係手再諗簡邊個都未遲 但我睇法係應該因為中文冇3之後你又冇考返相關嘅qulifications所以冇得in

分分鐘做personal trainer 仲好搵

係!!! 我仲有得apply架，多謝巴打

我讀management, coaching冇乜興趣

真心有，就係send email 俾chair prof., 講下你有幾想入去，點解一定要入？入倒又想做倒啲乜？有啲咩野係呢個programme offer倒俾你而係幫倒你成長？
再attach 埋已經proofread 好既personal statement，證明你既英文其實唔差.....

同埋唔好成日恃住3.9x/4.0 好似一定要有offer咁，雖然我明係好勁同好勤力先拎倒呢個成績(我最盡都係拎過3.8x/4.0)，但有時際遇同包裝都好重要，加油!

chair professor...好! 我搵下 你講我知自己衰架，但我真係已經好努力了

exercise science n health education 關management咩事？ 你經理都應該係讀property management出家吧？

報多幾間，到時出到嚟做野，只係會分有degree同冇degree, 邊間U都可能會睇，但拎定入場券就實冇死

program裏面有好多唔同野架

每個人都會欣賞你咁勤力先有呢個成績，所以真係唔好曬咗佢，send 多個email 求情，報多幾個後備，起碼有ugc讀先，盡咗力之後就平常心

唔需要耿耿於懷點解人有你冇，你條路仲好長，係有料既，邊度出嚟都一樣會成功! 努力係一定有回報

呢個道理我明架

好等我打得靚靚仔仔，希望佢會考慮多次

The programme is characterized by two closely linked components. The Exercise Science component explores the complex nature of human movement and examines the manner by which the body reacts to acute and chronic physical activity pursuits, such as general fitness regimes, lifestyle physical activities, and elite sport. The Health Education component examines the efficacy of a variety of prescribed physical activities, as well as theories and strategies for health promotion.

你唔好介意我好似想串你咁。呢科點睇都係coaching. 但如果你係想俱樂部到咁升上去，property management對你幫助會更大。

你睇埋有咩堂吖，做sports club既，我覺得個客問到我至少要有幾招就旁身，佢係近coaching少少，但我會睇長少少，個個人都識management(我宜家都讀緊)而我degree識多少少coaching同psycho既野，可能會係一個優勢。另外三大得中大有sports相關既科目

其實我明白management好似近我嗰路多啲，但好多sports club既requirements都係要有degree related to sport or recreation 。

中文無.... 考慮下其他u就ok 港大中大唔係engine科會prefer 收full cert